深水埗被蝻老強個女編劇係咪姓吳？

【本報訊】深水埗昨凌晨發生強姦案，一名女編劇在街頭抽煙時遭一名穿綠衣男子搭訕，其間她不理對方離去返回附近寓所時，遭對方尾隨進入大廈並拖到樓梯間施暴，女事主劇烈反抗不果受辱，綠衣色魔事後更搶去事主手機逃去，警方重案組正追緝色魔歸案。

尾隨返家拖到後樓梯施暴
遭強姦女事主約28歲，事件中亦受輕傷，由女警陪同送院。據知，女事主居於區內俗稱「三無」舊樓，即不設鐵閘，看更及閉路電視，警方事後重返現場及附近街道搜證。

■記者唐家輝

吳沚默（MoMo ／ Moss Wu Zhi Mo，1990年6月29日[2]－），香港女編劇及演員，現爲無綫電視經理人合約藝員和編劇。

仆街蝻

好淫

起咩底姐

咪係
連登仔真係on9

阿爾克馬爾

啲蝻 理撚得佢有錢咩

2017 - 1990=?

起到底係咪以為自己好醒好威好撚上位呀？屌你老母

團結下大家諗方法反抗申訴趕走班南亞好撚過啦

事主約28歲

網上再強多次

對腳

冇波

佢係老表你好嘢嘅編劇之一黎。
但應該唔係佢被強，因為佢仲有update微博同IG,仲有去公開場合。

相反我覺得呢件事有好多不合理嘅地方.....

其實成件事跟本就唔合理，有無人唔用個腦閪腦發表吓

法官大人

條女係咪兼職做企雞，傾唔掂數咋

痴撚線

原來大陸閪黎 咁就抵啦

你老母兼職做企雞 講唔掂數

???

2017新聞？